咩牌子sales最好做？

剩計pt 好似dyson呢啲自動送上門既好似都幾好
Phillps呢啲多野賣好似又多數啲
聽人講pt sales計埋佣好好賺